一秒從未想折返

WOOO 精撚神

香港淪陷23年

耕矮的傻田

但我眼瞓

嗨

非花

挽留